sm個掃地姐姐都出埋嚟like

sm個保安都出埋嚟like
sm個it9都出埋嚟like
sm個業內人士個朋友都出埋嚟like
sm個pr都出埋嚟like
sm個開門師都出埋嚟like
sm個合作夥伴都出埋嚟like
sm個前前前同事都出埋嚟like
sm個staff個表姐個堂細佬都出埋嚟like

係咪叫人格謀殺

之前喺sm食過飯嘅frd有like

sm個飯堂職員都有like

之前係sm個廁所痾過屎條友都有like

sm個dance個老師嘅學生都出埋嚟like

sm前髮型師嘅老母都有like

sm個造型師嘅造型師都有like

我like

gall gal做咩

你比人炒 我like

g錯 希望你收返依句

點解會發生d咁既事

睇完ig我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要jer住晒 明知未confirm都要死jer爛jer 柱現做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 心情唔好都俾人造新聞

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過柱現既感受 呢2日柱現係ig都顯得好唔舒服啦已經 重要十幾廿個post想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 rv點解成日都要保護我地ReVeluv 而我地部分ReVeluv就唔識去保護番佢地 係要做d Redvelvet討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識黑黑黑 串串串 大佬呀人地連續2日俾人追擊唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

Yeri最憎西女人就係咁解 個個好似見金咁 韓國都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以黑死到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為連登仔 柱現呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係柱現千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

連娜、Jennie都出埋嚟like